# Тестовое задание
Я попробовал сделать данное задание на Vue (впервые потрогал этот фреймворк). <br>

Первый блок сделал на флексах, второй на гридах. <br>
Также, первый блок старался следовать БЭМу (насколько я понял данную методологию) <br>

Не совсем понял как совмещать БЭМ и Vue (уж слишком много вложенных папок получается) <br>

По возможности и навыкам старался делать не криво, надеюсь получилось хотя бы на 20% <br>

telegram: Flm_c



## После клонирования проекта установить npm
```
npm install
```

### И запустить локальный сервер
```
npm run serve
```

